馬達算唔算最慘情球員？

車仔二年mvp，歐聯功臣，好喇巴士摩佬來
無防守，坐後備啦，坐坐坐，
救星曼聯到，三千萬磅好來好去，走啦

都打得好地地唔差，係少咗出場機會
巴士佬又來 又坐坐坐，一係就6，70分鐘換走你
廢哂武功

條路自己揀仆街唔好喊

睇佢踢波其實想死 得隻左腳識踢波咁

仲以為你話佢唱過Let Her Go

係車仔拍住世三奧斯卡d波幾爽
去左獌硬係爭咁d

馬達

摩狗之過

返黎車仔我照J

有幾慘 世杯 歐國杯 歐聯都拎過
雖然得歐聯算係主力身分

球品好 又有球技

馬摩佬未嚟前幾乎100%正選

比車仔時少咗

歐聯開角球?

華倫西亞年代，佢真係好好j

好撚慘
而家廢到連國家隊都唔會再考慮

係

佢越踢越廢,反而施華踢到而家,迪布尼再勁都差佢少少
可能領隊問題啦

摩佬再入車已經好想喊，廢哂d青年球員
海綿仔，馬達，奧斯卡，kdb，貝查恩特

得左腳，慢，身形差，體力一般

馬達好勁
但施華仲勁

以前麻麻地奧斯卡 但一個球員淪落到咁 都幾慘

係車比摩雪果陣 後備出黎仲有貨交 勁到仆街

唔覺， 大部份大型賽事錦標都贏過哂， 呢幾年又唔洗點踢又高人工， 幾撚爽。

不過都係建議佢仲有貨賣返西班牙啦， 係曼聯會坐廢

馬達勁果時拎緊雙二十
施華都冇佢咁sharp

最佳位置係進攻中場

隻摩狗成日要佢打翼做乜

又慢 又冇突破 又做唔到迫搶 扭波又唔掂 其實唔可以賴哂摩狗

護波能力太差了 好多時一拍就甩 不過啲波都比得幾好嘅

勁少少嘅香川，呢隻10 號冇價值㗎啦今時今日

12年主場印左金字mata

Mata 雙20呀
廢
盧卡古乜柒就廢啦

喺車嗰兩年咪又係咁踢

都係夾佢孖生阿哥avb多d

馬達踢得最好就係4231中間個位
雖然護波過人差，但係佢走位比一般中場好，所以先入到咁多波

一早講過寧願早啲返西甲都好過咁樣被糟質

最記得對49000
禁區頂偏右罰球
已經射撚到死角
ddg飛盡救到

依球之後個人運勢真係轉差

原來已經過咗咁多年

摩lin不嬲唔妥佢

應該冇人慘過佢
以為轉左會就有得踢

轉完又遇返巴士狗

如果華倫同時有馬達 施華同Isco會點

返西甲踢下中上遊 大把發揮
係佢要留係曼姐

仲有韋拿

人工差咁遠又無歐聯

係車個陣仲勁過silva

呢球當年睇live，叫左出黎
應該係ddg 第一年，其實佢一早估到mata 係直接射角，未救之前已經企左左

雙二十 勁撚過c華 都比樓主講到垃圾咁
唔識波收皮啦

自膠 唔係樓主來

仍會期望

同麻油G一樣 回晒塘

點沈都係我心入面既最鍾意既球員

能力上佢真係不下於施華
但際遇就差好多
唔係車迷，12年睇佢踢車攞歐聯都覺得佢好撚勁
跟住嗰年肥賓教，都可以攞埋歐霸

椰子年代有期出佢同香村，好好睇

你盲定on9？

一山不能藏二JM

靠馬達做重心踢進攻足球死撚得，好睇唔好食，有數據但幫唔到球隊拎杯。

對獌聯依類廢老中場任佢用波就順，對住鏝城比迪莊耶耶撞到飛起，波都用唔到。

唔好講歐聯，因為歐聯個情況係用馬達但踢防守波。

摩狗賣馬達我覺得係無錯。

利申：當年迷馬達，依家客觀分析

係，身位=0,速度唔高

？

當年既正前50m 3個月都入唔到波 英超成績唔好怪馬達？

係怪都怪年垃圾50m啦
當年成隊助攻入球控波護波靠馬達一個

去到獌聯夾rvp又踢乜鳩出黎啊

事實就係摩狗無賣錯佢，而佢實力亦不如D.silva

整體上係一個一線球星，但用佢做主力同時會犧牲好多野(防守,反擊速率)
只可以講佢跟唔上時代

講明先，唔係反馬達。

只係客觀分析

雙20係勁，但好睇唔好食，歐聯出局要睇歐霸，對親鏝城都含曬撚 係事實

整體上佢係一線球員，但永遠上唔到施華依種世界級既水平，更加唔洗同佢繼任人夏沙特依種半球皇級既球星比。

既然做唔到主力重心，但佢既體能速度又唔能夠令佢退後做工兵二佬，當時既情況根本同依家阿仙奴ozil一樣，係奢侈品。

但馬達勝在心態好，比球迷觀感好d姐

講多次，我係迷馬達，只係客觀分析

岩岩去曼時仲好勁，好明顯係隊友配合唔到。但慢慢溶入左球隊就同其他人一樣做咩都慢左半拍。

馬達似係傳統十號

其實摩佬去曼之後 已經比車個時用多左佢
仲不時比佢打正選

我記得歐霸決賽對阿積士仲要用佢打正選 佢仲讚馬達踢曼比踢車成熟好多

因為相對daddy轟年代
跟咗v92之後mata係多咗做回防

其實調番轉諗 身型速度都輸咁多 但係高峰嗰陣可以打到咁 贏埋歐聯 人品又好 都值得欣賞

周身刀無張利

果次打熱狗 上半場完全唔夠打 佢落場之後成隊波係唔同左
佢同世三果種夾法到宜家都未見得番
馬達 迪布尼 世三我諗係可以好好睇
再講 果年直頭唔比機會佢踢 ock同契仔安再屎都仲可以打足90min
佢真係交唔到貨都話 又唔係 數據只可以係參考 至少係車果時冇你講到咁差表現

馬迪爾先慘

唔洗時間夾咩
個時冇啦啦買埋迪馬返來同佢爭
香川 迪馬 馬迪 攻中翼位都要同人爭

奧燒冇隊友=帶唔起隊波
馬達冇隊友=帶起半隊波 2年間 歐聯 歐霸 足總
係差左英超成績 但當年佢係英超助攻王（前邊係唔識入波既50m)

打錯 係馬達唔係馬迪

無話佢差，只係分析左佢弱點出黎

摩狗依種教練唔會識得用馬達，所以我對於賣馬達依個決定絕對贊成。
就算用都只會做輸換同輸緊個時換出黎逼佢交貨。所以襯佢有價有市個時賣返40m係好事。
而且亦對轉移重心，確立夏狗為球隊第一重心依個決定非常支持。 4季兩英超2飛機杯就係咁簡單✌️✌️

你就淨係拎一場波出黎講，但對親鏝城馬達時代，車路士一定無肉食。中場比黑鬼搶到組織唔到，未打都知輸。摩狗上任棄馬迪打硬淨波 雙殺鏝城。 依個就係個分別

比左耶子時代半季佢夾啦

馬達係勁就唔撚洗要淪落到同香川之流爭位啦下話

奧燒閪極係阿狗都有3隻飛機杯

馬達無隊友更加好笑，唔係佢班老野隊友泊架巴士出黎撚有歐聯? 靠佢連12碼都炒粉，最叻仔咪靠佢開靚角球囉。唔係話佢無出力，但明眼人都知贏歐聯既重心唔會係佢。

反而贏歐霸佢就真係主力，但因乜事踢歐霸佢做主力點都有責任啦

喺車個時罰球好似幾好
最記得同DDG嗰兩球
黎到曼就無晒

喺曼個時打猁特別醒神
我會覺得佢係香川既強化版

一個好撚勁
無俾人重用既球員
由車仔過咗嚟 一路無打返佢100%水平

成隊得佢兩個識走位

香川個時都勁和

因乜事踢歐霸 就多得50m啦
轟有個英超助攻王+mvp都可以踢歐霸
怪馬達？

阿狗個三隻盃+埋個份量都唔夠一個歐聨

邊撚到mvp，車路士mvp年年都有一件架啦，你地日屌夜屌既柒頭安都拎過兩次

話馬達無勁前鋒，去到獌聯夾rvp一樣無杯捧 我唔否認費托廢，但rvp點都唔會廢掛

Rvp老啦 冇左費sir 出黑哨撚冇盃咩

撚有盃咩

講真歐冠歐霸世杯歐國全部拎過哂
已經比好多球員好好多

馬連慘啲

唉

打FIFA咩 只係計跑得快呀.....

佢D意識 技術細緻度同禁區頂用波能力都好唔錯啦

不過SORRY 摩佬唔玩呢D

慢唔係最致命，最衰係體能差

仍然咁落力救摩狗

mata以德報怨

今場反cup到 係摩佬果斷換Mata
估唔到摩佬到最後關頭 要靠以前嘅棄將救自己

喊撚左

之前有段片2個人等開界外球動作一模一樣

睇錯馬特爾

摩狗成日話佢唔防守
屌你老母前又見到佢後又見到佢
Mata真係個好好嘅球員

我愛馬達